點解BB cream係啪啪啪, lipstick姑係媽嘛麻?

有咩深意

Momo世界第一